最憎男人留咩髮型

好奇想問問連登仔最憎男人留咩髮型

黑鬼都鍾意留

苳菰頭，under cut
見到就想打柒,無啲男人味

利申屍打

留地中海

有無人同我一樣好憎人留油頭

依個年代講男人味

比比鳥頭
齊陰/菇頭

呢啲鳩毛頭

無見過有人carry到

整到頭髮又乾燥分晒叉 又似乞e

韓式齊音頭

男人冇男人味同女人有咩分別

事實就係冇妹妹仔會中意

通常呢啲傻閪電完又唔識保養頭髮